想食黃炸雞 有邊間推介

要好食同多汁 同辣

Lm我都想食炸雞

Lm

濕嘅炸雞=垃圾

KFC D炸雞黃到發金

推，好想食炸雞呀

基基灣 脆意雞

Jolly bee

KFC
食M記都無問題咁唔差在食埋怡和啦

葵芳CHOK雞唔錯

黃架咩

大雞大

大雞大 bb雞

好似係某幾間分店？

芝味鳥

金拱門仲黃啦

荃灣韓閣

三多係咪黃

唔知係咪太多人
趕住炸出黎
上次食佢個雞鎚入面係生

非常同意

食過幾次都冇問題
瘋狂落佢d味粉